曹柔理崔叡娜金彩元金珉周請立即退出IZONE 否則後果自負!!!!!!!!!!!!!

吊你老母陀衰家

係lor 周周應該直接退隊同我結婚ar ma==

崔叡娜金珉周無辜

我相信娜寶係真實力 係無辜

唔想盲撐了 有嫌疑既都要走..

樓主落地獄啦

不分化不割蓆✊🏻💘

橙

我為公義發聲 你黑驚係唔會明..

樓主cctai屈毛狗

祝樓豬比黑警打到頭破血流

無論娜寶同周周係點 我都會支持

U=笠2.0
除左牙純之外比你祝福過（包括射疤）嗰堆都好大嫌疑

讓番個位俾人啦

笠2.0

...

心情好複雜，就好似group project入面有個freerider，仲要係我個fd黎，個種「幫佢又唔係，屌柒佢又唔係」既感覺。

「造假」真係唔理想，有違公義，亦唔尊重民意，有必要解散團隊，最好當然涉事既公司高層需解散並重組。

不過IZ*ONE作為受害者，WIZ*ONE既取態應該係點？

你同友蛇一齊落地獄互含pls

你=友蛇分身

咪din ==

樓主連牙周都黑?冇良心啊你